我想問香港邊度有得買呢條伸縮易拉扣？？想用嚟擺八達通

買咗之後，嘟八達通就唔洗下下拎個銀包出嚟

樓主讀小學未

我會另外買卡套，卡套易搵，但呢個難搵

12蚊店

？

邊區？

所有護士都讀小學?訓撚醒未?掛唔知得咁廢2雞野都搵唔到

文具舖咪有囉

Muji都有

應該每區都有吉之島12蚊店
賣d野應該差唔多

普通文具舖都有
驚白行就去中南搵

已買，真係好方便